不流血！不受傷！不被捕！今日我哋真係做到。

你知道嗎？為甚麼走為上計，會被排到三十六計嗎？

其實古時戰爭，
最可怕嘅並唔係一兩場戰役嘅輸贏，
而係我哋因為一場戰役而完全失去士氣，
押上所有戰鬥人員然後全盤覆滅。

逃跑被視為計謀一種，
是將「失敗」轉化為戰術，
所謂敗仗是將軍胸有成竹、計算在內的一著，
我們利用失敗誘敵。
現代戰爭，
尚有「戰略轉進」一詞，
係我軍完成戰略目標之後，
轉而進軍到其他地方（如返屋企瞓覺），
係保存戰力一種最有效方法。

記住，應退則退，
我們絕對可以撤退、毫無保留地撤退，
最重要是我們毫不間斷的回來。

敵進我退，
敵駐我擾，
大家記住今日一仗。

[賽後檢討] 抗爭者進化史

戰略轉進 保持實力！

[是日戰績] 半日政府損失 二千五百萬財務業績

唔好再塞鐵塞路
低效率高風險

香港，得一個國際機場

緊記：
有旅客就去，冇旅客就退

612！721！811！

[緊急分析]法！不！責！眾！

羊巴